宜家開始擇低24-26冇上水既會員

上水

A09!!

死肥仔！！！！！

Lonely lonely Christmas

me two

仲有個除夕要捱

上個水
lkf見

開張單人枱有癮咩

卡勞！

一齊飲asahi過聖誕

A09 無街出

A09！！！！！

恥笑

一齊捱落去 今日開始唔開fb,ig

hi

死去社區中心取暖先

瓏仔今日去邊度破處